VAR 是否利多於幣？

可以減少爭議問題
增加更多問題

弊